男仔矮真係死撚緊

今日情人節食飯個陣，見到個米八，眼大大
打扮成個oppa 咁嘅男仔個人又青靚白淨
樣就唔知因為戴咗口罩

以為佢坐喺到係等女朋友啦
點知佢係叫一人外賣

你叫啲米七五都冇嘅男仔點生存落去

攞定外賣上酒店又話俾你知咩

有錢就得
矮仔都可以食高妹

2021年
唔興高大
興矮瘦

無啦啦得出個結論

點解唔買兩個？

高樣衰都死撚緊

高人=高
窮撚高人=高
有錢矮仔=高
窮撚矮仔=

我都覺
米八都冇女
矮仔冇女嘅機會更大

無錯

又唔係嘅

男人要
高
瘦
長
錢
型

學嘢啦

係

我身矮173，
今日行尖沙咀大把矮過我既人拖住口罩靚女

炆閪塞

巴打有冇得拖？
Btw戴口罩好難樣衰

有

講自己咪夠囉

矮唔緊要 有錢就得

興毒？

Hi

圖都冇張

我195都食唔到女

你係個oppa 定矮撚？

偷影人是件不要得的事哦

太高要求？

你19x係等於奇怪

Oppa for sure

排緊隊投胎。。

我收番

仲有扮A0
扮冇女

利申曲

163係咪冇得救

得啦 矮同高都冇你份

有錢就有

窮瘦矮柒毒

連登仔永遠唔會令我失望
一定會有呢啲cm

努力賺錢

學生哥

樣衰有得執 矮冇

對唔住囉

我都希望係啦

冇得執 冇希望 玩撚完 輸硬